求加入文宣組方法

代朋友一問，佢做開設計，想幫手
有冇巴打知渠道？
感謝

光復香港
時代革命

樓下有人以死控訴

人命 快推 附近有冇人勸到

已推

推

推 好想同fd一齊join

Thanks 巴打！！